有冇人知新加坡連登係咩？

武漢肺炎感染人數
新加坡：2108 香港：989

想去挑機了

近期中國新冠肺炎爆發，導致鄰近國家如香港出現口罩之亂，且民眾還紛紛搶購衛生紙與糧食，近日有一段錄音檔流出，內容是指新加坡貿易與工業部長陳振聲向基層解說國家如何處理口罩策略時，竟暗諷香港人瘋搶口罩的行為太過「低能」，呼籲新加坡人不要效仿。

綜合媒體報導，受到疫情影響，亞洲各國出現物資短缺的現象，近日新加坡也出現人民瘋搶物資的情況，所幸情況早早受控，對於國人這樣行為，陳振聲指出，搶購現象對國家的國際地位有長遠的影響，並覺得這種行為相當丟臉：「我們令自己感到尷尬，真丟臉！我們令自己丟臉。」

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

隻馬嬲 Facebook

佢成日出speech
班玻豬仲又讚又多謝又跪又拜

有冇討論區？